{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 용수그린랜드글램핑"
    },
    "text": "四季折々の澄んだ渓谷は大人の腰以上に維持され、自然プールとして使用されます。 操縦川の上流に沿って並ぶ客室はすべて最高の景観を誇っています。 客室タイプは2人部屋(ペット可)、4人部屋ツインベッド、4人部屋2段ベッドに分けられ、追加人数に応じて料金がかかります。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 追加料金として炭火やペット連れの場合、追加料金が発生しますし、保証金もあります。 客室はすべてエアコンが設置されており、位置もソウルから40分の距離にあります。 カピョン県里の公共バスターミナルの送迎サービスも提供しています。 宿泊施設としては、個別バーベキュー施設、天然芝運動場、フットサル場、バスケットボール台、サッカー場、売店があります。 ペットは小型犬のみ可能で、首輪とケージが必須です。 予約及び入室規定をよく守らなければならず、人数超過や予約変更の場合にはキャンセル料がかかる場合があります。 チェックアウトの際は整頓をお願いします。個人衛生用品は備えておりませんので、各自持参してください。 他のサイトで客室が予約が締め切られる場合、予約がキャンセルされることがありますのでご注意ください。 2021年には外部テントが追加され、冷暖房効果とバーベキューテラスまで設けられました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室タイプは2人部屋(ペット可)、4人部屋ツインベッド、4人部屋2段ベッドの3種類あります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に応じて料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数によって料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "炭火やペット連れの場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、炭火やペット連れの場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にエアコンはありますか？",
            "answer": "はい、客室はすべてエアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設はソウルから40分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カピョン県里の公共バスターミナルまでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、カピョン県里の公共バスターミナルまでの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットは小型犬のみ可能です。ただし、首輪とケージの使用が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約や入室規定はありますか？",
            "answer": "はい、予約や入室規定を守らなければなりません。人数超過や予約変更の場合にはキャンセル料が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に整頓は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時には整頓をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "個人衛生用品は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、個人衛生用品は提供されませんので、各自で持参してください。"
        },
        {
            "question": "他のサイトで客室が予約が締め切られる場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "はい、他のサイトで客室が予約が締め切られる場合、予約はキャンセルされる可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には個別バーベキュー施設、天然芝運動場、フットサル場、バスケットボール台、サッカー場、売店があります。"
        },
        {
            "question": "2021年に追加された施設はありますか？",
            "answer": "2021年には外部テントが追加され、冷暖房効果とバーベキューテラスまで設けられました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 596
    }
}